施丹：不希望美斯離開巴塞

皇馬主教練施丹（Zinedine Zidane）稱，他希望美斯（Lionel Messi）留在巴塞，留在西甲。

據西班牙媒體報導，美斯中斷了與巴塞的續約談判，準備在明年夏天離開魯營。

當被問到美斯離開巴塞的話題時，施丹回答：「我不知道將會發生甚麼，但我們不希望如此，因為他在這個聯賽踢球，我們希望最好的球員都留在這個聯賽當中。」

zidane心諗：走左比巴塞重建點算

唔好電啦
無美斯巴隨時排緊3-4位
疤中後場/教練廢過閪咁
俾球玉踢疤隨時變中下游tim

放走左用筆錢買人重建

好難得一隊波可以下下大注買人全部都西

新沙維有賺 fatfat

佢走一定係免費走啦佢有霸王條款

佢走實大把豪門搶
免費自由身呢下好野

巴塞慳番d人工，可以買人
明未

有咩用
巴膠層買水貨

除非換主席+買尼馬

無左美斯
基沙文，古天奴ed可以復活

美斯（Lionel Messi）與基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）被公認為球壇絕代雙驕，經常被拿作比較，他接受《世界體育報》訪問時，被問到若與C朗成為隊友，可會願意傳球予對方時，他答：「我想會，到最後，是會的。」 他又預計到若然兩人並肩作戰所出現的結果：「他繼續入波是正常不過的事，他是一名具侵略性的射手，愛煞入球，在任何一天出賽，他都會取得入球。」

有冇機會睇到, 世紀夢幻組合

唔覺得d人腳廢
係班人有波就比美斯
完全冇創意

美斯根本阻礙隊波接班

連續三野一億一億咁屌落去都中晒伏點幫你呀

共通點係夾唔到美斯

單俾你就算鳩數，明明古天奴基士文係自己隊波都做晒核心證明到有實力，黎到巴塞係咪都踢埋啲契弟波，完全冇晒之前嗰啲嘢睇，都唔知係美斯落咗order定點

你估個個配合到美斯 就唔到踢法就變人球
如是者身邊d人轉黎轉去 球會好似入錯水貨咁

曼聯就係

咁都講得出師兄黎派膠？

何輝早兩日都話。